阿狗報應呀嗱 上場黑鳩利球入波要還架

早幾個鐘又要話利今場越位黑哨 點知俾人貼張圖秒咗
過多幾粒鐘就見自己隊波輸俾狼隊 笑死咩

又怨

下半場要踢幾粒鐘？

怨婦